\beginsong{Là dove stanno gli dei}[by={G. Carletti -- O. Veroli -- D. Taurian}]

\beginverse*\nolyrics
\[A- | E- | A- | E-]\rep2
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Chiudere gli occhi e tornare
all'inizio del tempo,
camminare ridendo
sulle onde dell'oceano,\smallskip
là dove stanno gli dei,
\emph{là dove stanno gli dei}
là dove stanno nascosti
\echo{là dove stanno nascosti}
i padroni del vento e dell'oscurità.
\emph{I padroni del vento e dell'oscurità.}
\endverse

\beginverse*\nolyrics\chordson
\[A- | E- | A- | E-]
\endverse

\beginverse*
Una pagina vuota
ed i pensieri più belli,
di un poeta ormai stanco
di vecchie contrade,
giocare fra i prati, far solchi nell'erba,
\emph{giocare fra i prati, far solchi nell'erba,}
riempire gli occhi di verdi pianure,
\emph{riempire gli occhi di verdi pianure,}\smallskip
là dove stanno gli dei, \brk là dove stanno nascosti
\emph{là dove stanno gli dei, là dove stanno nascosti}
i padroni del vento e dell'oscurità.
\endverse

\beginchorus\chordson
E fis\[F]sar con gli occhi il \[A-]sole,
per \[G]non vederci \[E-]più,
ed asco\[A-]ltare il vento \[C]forte,
per \[G]non sentirci \[E-]più,
e sa\[A-]rà, sarà \[F]vero, \[G]quello che senti\[A-]rai.
\endchorus

\beginverse*\nolyrics\chordson
\[A- | E- | A- | E-]\rep2
\endverse

\beginverse
Chiudere gli occhi e tornare
all'inizio del mondo,
camminare piangendo\dots
\endverse

\endsong
